林鄭今日幫大家證明勇武抗爭係有用！

100萬人 200萬人 和平遊行=啋你都生芒果

持續勇武抗爭=灰頭土臉宣布正式撤回

是你教我們和平遊行是沒用！

但係五大訴求+雙普選，缺一不可！

大家一定要救返哂所有被捕手足，

一定要徹底清算畜牲黑警！

老毛都有教：敵退我追！

大家繼續加油！繼續勇武抗爭！

光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可！

五大訴求，缺一不可

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

敵退我追！

大家繼續努力，勇武抗爭！

推！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

下！林鄭月娥答應港獨分子要求？！

中共只是紙老虎

推

政府都自己跪低左
班狗唔係以為政府仲保得住佢地丫嘛
等比人清算啦
之前對立法咁強硬態度都收左皮
除非班狗以為自己重要過送中法

你誤會左 其實係十月一號 同美國復會
你炸左間狗屋 佢都唔會介意 又唔係佢錢 又唔係佢用

唔可以義士既血白流
五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

有成果咩？

咪話左大家要繼續努力勇武抗爭

敵退我追，大家一齊繼續努力！

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

全部文宣 唔好比佢fake到外國

不要忘記812 9 1機場.

721 831！

唔知俾中国人知道左會點

唔好以為係贏緊
佢行呢一步以退為進
唔好輕敵！

廢話，革命當然要用武力

的確係

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

又係到勇武打飛機

keep going

人民終於知道人民既力量係大於政府

傻閪成日彈出彈入搵鬼信
信人民

是你教我們和平遊行是沒用！

巴打，話唔係咁講的
和理非同勇武無咗是但一樣我地都行唔到呢步

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

不能對極權仁慈！

咪理條柒婆啦！

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

一定要搞機場，春袋中的春袋！

909機場見

909揸春袋

有勇武唔驚

多謝勇武繼續加油！

Push

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

x 2

敵疲我打，敵退我追!!